紅髮海賊團之分析

四皇
白胡子 - 以五湖四海孤兒所組成

大媽 - 血緣關係組成

凱多 - 百獸團 傾慕其實力

紅髮 - 硬漢型海賊團

咁黑鬍子呢？
離開監獄嘅自由？

據大家所之 紅髮出場次數少之又少。大家又有幾了解海賊團嘅組成同背景

我將會為大家分析下紅髪海賊團嘅秘密

黑胡子 - 犯罪者集團

樓豬之分析：
On9

白胡團係孤兒但好親密
大媽團係血親但好疏離

凱多團係霸道
紅髮團係仁道

黑胡子係自私撚
路飛團係正義撚